想跟進返撞低電單車個教畜 被起訴未？

係生係死都出句聲啦 好嗎

lm

唔知佢新年過成點

LM

又無事啊？

如果無事就真係無天理

條友PK未

好老師黎架

Lm

pish

推

PUSH

等三四個月
上次四驅車推電單車學神都三個月後先判，坐14日，停牌一年